曼聯又玩熱血反cup

悶到

收皮啦你
叫我irene收皮🤗

都估到又反cup

反鬼到咩

咁快燈定

咁老土又玩反杯

反條毛咩 輸多粒

老撚土

Agree

屌你老母

yes

Lkk食春藥？

冇事啦冇事啦 和返啦

曼聯修咸頓又玩熱血反cup

撐修絕殺獌

被cup

Cup上Cup上Cup

我反cup你個反cup

又玩反杯,你唔悶我都悶啦